買GME，AMC，NOK 由贏變輸！！！

其實我地係咪變咗condom?
呃我地高接
SS個日期日日係到變！
上星期五>今星期三>今星期五>再下星期
但個價日日跌緊

走先lo你

好快到下個月 跌到50蚊呢度D人都會叫你SH

支持SH

唔係我點有花生食

其實一直都話SS出現係睇空軍幾時頂唔順
係有班人一直以為上星期五

咩叫呃啫,你情我願,風險自負

YOLO
YOU ONLY LOAN ONCE

個目標價日日係到變
400+>500+>1000+>10000+>30000+>60000+

但現實係500+>400+>300+>200+

仲諗今日盤後會升番300,點知200都冇

我應該會

大個仔，會自己判斷點做架啦
利申：坐緊艇

Amc nok 唔會有ss

500冇走好撚後悔！

不嬲都冇話上星期五

見的人係低位不停買,高位冇放過....
見到都心痛

其實佢地頂得順。。。

所以其實成個重點就在於邊面無耐性先
SH無成本 VS 空軍罰息
但最大難題係 前者唔係一人持有 要團結有難度
而後者大機構實傾好晒要點做

[sosad心痛

amc 係咪已經玩完？

同問